HKU 2019 FBE telegram group

歡迎各位入嚟telegram 吹水

FBE呢就好多人政治冷感
希望你地唔係佢地既一員

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推

記得KKLeung唔好行中間道門

大埔@1542

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

過唔到3？

總之唔好啦

講嚟聽下